究竟我係愛你 定只係唔甘心

眼見你同新女朋友咁sweet
個心會拿住拿住
覺得個女仔有你錫住好幸福
本來呢份幸福係屬於我
本來我都有份參與你未來
好想我是她
但其實係咪只係唔甘心
唔甘心付出過既野都化為烏有？
雖然唔想再知道關於你地既事 但又犯賤忍唔住睇
點都好啦 我都會祝福你 要幸福啊

快啲搵過另一個好過啦

搶囉

我明白你嘅心情。正因呢份感覺 就足以證明到你有認真咁愛過佢。圍爐下

同佢一齊你覺得開唔開心？

可能你仲未放低

點解分手？你飛佢定佢飛你？

我地sweet 比佢地睇

覺得所有人都唔及佢好

愛過再失去 再見到佢咁快move on
真係覺得自己好傻

好開心..

佢飛我 之後仲話咁快有新女了

咩原因飛你？係咪自己真係做得好錯啊？咁呢次就當係一個學習經驗 好好反省 對下個就做好啲囉
如果係因為啲無謂原因飛你 咁都唔值得留戀啦 佢只係玩你咋 之前對你有幾好有幾愛都係假架

咁你應該係愛佢

所以散左唔會睇對方ig
有無新女都唔關自己事
何必雙重痛